邊到有平既學生健身

我搵人教下我做Gym
但係我係大專生
想問邊到有得平?

又或者有冇人係P記做Gym?可以教下我點做
以前自己做，效用不大......

康文成日都抽唔到....
各位巴打教下我

無錢就google街頭健身

康文報班, 可以用政府一站通上網報, 自己mark日子果朝8定9點login報實有位

學校上Gym堂 再申請康文署健身室豁免

太平山

又或者汁雞
我嗰時入左青衣上堂，早兩個鐘到

大學無gym room 渣ga

等我試下

要平真係得康文，學生90蚊一個月

你入到康文做我可以教

康文署可以一次過抽晒全香港有得報果d
中邊去邊啦
抽死一個場有排你抽

[quote]要平真係得康文，學生90蚊一個月

你入到康文做我可以教

好呀
我報左個訓練班
3月尾用得

點樣拎係 contact ?

無牌pt又搵食

人地好似講緊入場費

康文署都唔識報

我係0001 報埋名先瞓，但係都抽唔中我

大專生，學校埋做得

力威健身

提提樓主 平野冇好野
而家平均都600-700 一堂pt 係公價